export const questionsDeck = [
  {
    title: "React (PT-BR)",
    questions: [
      {
        question: "O que é JSX?",
        answer: "Uma extensão de linguagem do JavaScript",
      },
      {
        question: "O React é __",
        answer: "uma biblioteca JavaScript para construção de interfaces",
      },
      {
        question: "Componentes devem iniciar com __",
        answer: "letra maiúscula",
      },
      {
        question: "Podemos colocar __ dentro do JSX",
        answer: "expressões",
      },
      {
        question: "O ReactDOM nos ajuda __",
        answer: "interagindo com a DOM para colocar componentes React na mesma",
      },
      {
        question: "Usamos o npm para __",
        answer: "gerenciar os pacotes necessários e suas dependências",
      },
      {
        question: "Usamos props para __",
        answer: "passar diferentes informações para componentes",
      },
      {
        question: "Usamos estado (state) para __",
        answer:
          "dizer para o React quais informações quando atualizadas devem renderizar a tela novamente",
      },
    ],
  },
  {
    title: "React (EN)",
    questions: [
      {
        question: "What is JSX?",
        answer: "A JavaScript language extension",
      },
      {
        question: "React is __",
        answer: "a JavaScript library for building interfaces",
      },
      {
        question: "Components should start with __",
        answer: "an uppercase letter",
      },
      {
        question: "We can put __ inside JSX",
        answer: "expressions",
      },
      {
        question: "ReactDOM helps us __",
        answer: "interact with the DOM to place React components on it",
      },
      {
        question: "We use npm to __",
        answer: "manage necessary packages and their dependencies",
      },
      {
        question: "We use props to __",
        answer: "pass different information to components",
      },
      {
        question: "We use state to __",
        answer:
          "tell React which information, when updated, should render the screen again",
      },
    ],
  },
  {
    title: "Cybersecurity (PT-BR)",
    questions: [
      {
        question: "O que é phishing?",
        answer: "Golpe online por e-mail para obter informações confidenciais.",
      },
      {
        question: "A principal importância de uma senha segura é __",
        answer: "proteção de dados contra acesso não autorizado.",
      },
      {
        question:
          "O conceito de proteção de dados por codificação é chamado de __",
        answer: "criptografia",
      },
      {
        question: "Vírus, worms, trojans, ransomware e spyware são exemplos __",
        answer: "de tipos de malwares",
      },
      {
        question: "O que é engenharia social?",
        answer: "Manipulação psicológica para roubar informações.",
      },
      {
        question: "Um ataque de DDoS consiste __",
        answer: "na sobrecarga maliciosa de sistemas ou redes.",
      },
      {
        question:
          "Autenticação de dois fatores (2FA) é uma verificação __ para acesso seguro",
        answer: "dupla",
      },
    ],
  },
];
